【日出報】黎智英被捕皆大歡喜，網民藏頭詩諷刺罪有應得

壹傳媒黎智英今早(28日)被警方拘捕，網上隨即有諷刺黎智英的藏頭詩：

黎明過後現曙光，
智擒大賊一網收，
英美走狗冇得走，
罪有應得終自受，
有果有因時辰到，
應有此報是天收，
得此惡果自作孽」，

最後一句為「早日罪成早為囚」

何君堯轉載後，有逾400多名網民討論。

1. 泛民舊電池最鍾意體制內抗爭，而家人地跟返遊戲規則「依法拘捕」，你地咪「依法被捕」，有咩好怨？

2. 泛民大狀最鍾意話「有險可守」，而家星級大狀有生意做之餘，仲畀機會佢地證明香港司法制度未死，真係一箭雙鵰。

3. 支持泛民舊電池親身證明香港法治有險可守，就算證明唔到都好，學公文黨楊岳橋話齋：「坐監令人生更精彩！」

佢到底明唔明咩叫藏頭詩

佢地係咁上下架啦

未判就有罪？

第一次見藏頭同本體一樣立場意思既藏頭詩

笑死

啲藍絲次撚次都咁柒

唔寫明d低智藍屍睇唔明架

同 d mk 一樣
將 d 中文字砌埋一舊就當係文學

睇完仲以為係李力持添
#%*！#*%？

有文化使睇百粉？

冇本錢內鬥
先趕保皇狗
用立會抗爭
失敗再諗方法
泛民入立會
起碼比而家好

讀書少都唔好出嚟柒

我唔會block樓主
因為block左就負皮唔到

成日收到啲所謂「轉發」嘅蓝尸式笑話
打飛機打撚到呢真係頂佢哋唔順

以為自己好撚好笑
實質上文化水平隨時仲低過支那人嗰啲咁樣嘅支式笑話

泛民要得到支持

請先就當年恥笑梁游一事道歉

聽聞有報紙賣過百份
創辦人仲走佬到死
係咪有咁嘅事？

not offended
唔似得你哋班藍絲又督灰又盛

當年唔見你同泛民講冇本錢內鬥

叫工黨糾察隊岀黎切腹謝罪，楊岳橋承認法治已死
咪考慮下囉

無讀過書就唔好搞咁多啦又抄人又獻醜，果然係中國人

前幾日工黨張超雄先話要派錢畀新移民